# Documentación y ejemplos para crear plugins

- Make the Router a Vue.js Plugin[https://vueschool.io/articles/vuejs-tutorials/make-router-vue-js-plugin/]

## Resources

Queda pendiente de definir como se puede reutilizar y añadir nuevas funciones